坤 哥 推 出 潮 牌 NERD 7

7 head

幾型,想買

VANS LOGO

潮？邊到潮呀？睇過

好柒

打冷震

點讀？ 碌7？

略7

睇咗HEAD7

D字印得咁撚樣衰又出黎呃妹妹仔錢

碌柒

淘返黎㗎？

笑撚死
潮牌都要你個人夠潮先帶得起
條柒頭比盡好過惠康fred 半班
有撚人買咩

仲核突過stay real

真係碌柒 concert 紀念T都無你咁柒

而家潮流興nerd同柒？

綠帽

Near7

抄vans logo

到底呢個post啲人係假膠定真係唔知nerd點解

見親坤狗個樣都有種噁心嘅感覺 真係好撚金魚阿叔嘅feel

D on9 o camp tee睇落仲好質地過佢

設計同個牌子名好㚒，柒

真心幾靚

我都覺 襯埋superme 同對易匙 一定溝死女

坤哥真人上網

Nerd水

比比鳥，羅志祥嗰啲偶像派出冇咩問題，佢出就戇鳩左啲

啲質地睇落好唔掂喎

Agger

著 Baleno 都唔著佢

屌 幾時死啊 見到就想打

條友又唔靚仔又無才華 究竟靠咩

我只係知佢唱過1,2首歌
都唔知咩歌名
其實佢有d咩好?

一睇就知大陸劣印再賣到勁貴

人地有狐仙加持

雀巢

柒頭出柒牌，想取代柒牌男裝？

咁撚野叫eat good west

好撚核突

仲未死架咩

狐仙似牙fred多過坤

淘寶貨好過佢

見到頂帽諗起off white

兒家已經去到唔識著衫 都可以用名氣賣衫

其實大家係真心定係點？

柒到

同o camp tee一樣

好似街邊隨便買個啲衫咁 定係咁岩show 出黎呢幾件係咁

柒牌男裝啲fd嚟？

好型

搵鬼著咩

d質料成塊紫菜咁

個look 7好過啦

而家仲有人買呢d所謂潮牌架咩
求鳩其係件純tee上面加個logo就賣幾舊水
買既都on9

完全無設計過 個logo肉酸到

...

Hold 7

坤哥你都係正正經經唱翻歌算啦
又無樣又屎戲

啲字好似洗一兩次就會開始成塊甩出嚟咁

佢覺得出個nerd字就係偽毒?
你又毒又柒呀屌你老母

唔怕生壞命 至怕改壞名
改個咁既brand name真係等收皮

好撚柒呀救命 喺街見到有人著真係指住嚟笑

無架 成個post得你識英文

洗多兩次可以慢慢滅啲膠出嚟嗰啲

抄phralle-

好造作好噁心

唔好抄強國柒牌男裝喇

KWAN7

啲人又碌8又盛真係似唔識

佢都學人岀潮牌

難分真與假

D design垃圾到

笑左 個名世界級

好似個個fcuk牌子，一樣咁低俗

喊

淘寶T印幾隻字上去又叫潮牌

唔多講 入黎負評比條撚屌先

Head 7 ??
柒頭？

坤哥 好波 我撐你

著出街小心啲

真係好撚似

點解啲人鐘意係件tee印幾隻鳩字就話係設計

仲易撚過狗

咁你解囉7頭 要解到好型好潮既feel出黎喎
唔係你上面既on9 假設人地唔識英文真係9唔搭八

有冇人report Vans 同 雀巢

掠柒 你水